廢話唔多講, 當狗任你玩果時已經係大伏

你地唔該記緊......你做呢啲小學雞行為只要出醜於人前

同埋俾位政府入
例子唔多講
自己用下腦, 差佬企出面只要你地唔係殺人放火,.佢地都唔理你, 任你玩任記者影你地幾on9
就係等你地自取滅亡, 你地仲要on99 "終"個頭埋去

好似空城計, 一樣, 睇你敢唔敢入,任就棄城任你玩到元氣用盡為止

一行一動請大家三思, 我提過好多次